Samsung手機集中討論區 (1)

s7&s7 edge用家進場
📱📱📱📱📱📱📱📱📱📱

S7 Edge用家留名

希望沒華為小米既人搞事

s7 更新左7.0

等緊S8，岩岩睇毒果報，係咪要4月尾5月頭先有機?

用緊s7，刷咗ROM～爽

s7e留名

s7e

經note7一役仲一出即買?
等返一兩個月先

幾時先肯出a5啊

android 7.0個藍光過濾既色睇唔慣

等咁耐7.0 我覺得係值得嘅

s7 edge android 7.0差唔多等於note7
其他既只係效能上差別

S7留名

升咗7.0嘅巴打
係咪都會up完再雙wipe???

有冇feel到 更新完之後電量 好似用多咗

我省電左，無開Power saving mode?

歡迎C7 C5 C9 pro用家

屌老味真係要讚鳩下你加位（1）

s7e 等四月尾s8

s8希望大電就ok

s7用家留名

你見仲有一班港豬用***就知香港冇得救

幫推幫推

有冇巴打識backup motion photo

啱啱先買s7嘅用家
launcher bug bug地
用Google Now launcher,reboot後home screen嘅icon有時會唔見咗

等s8 la

s7升左7.0好正

S7

s8

幫推
Btw, 幾時開shamesung手機集中討論區（2）[url][/url]

等緊s8, 聽晚live

用緊LG V10, 諗緊回歸三星, 始終上次咁大鑊, S8應該係信心保證

應該要挽回聲譽

買左二手note4做後備

仲用緊Galaxy ace當鬧鐘 100%work
咁仲有冇得討論

s8好似大好多

隨便，歡迎你討論

用緊s7e，但想入手note7 翻新機，唔知香港會唔會出

聽講會復買note7,電池
note7+s8

期待今晚s8 一向覺得samsung 啲機好靚

利： 用緊ip7